★王永平：難以理解" 政府完全封關不可行" 可能引發更大的政治風暴

【Now新聞台】食物及衞生局局長重申，本港完全封關不可行，會考慮加強入境管制，包括檢視縮短通關時間。公務員事務局前局長王永平批評，香港遲遲未有限制內地人入境，等於把病毒從源頭引入。

新型冠狀病毒從內地擴散，本港關口檢疫成為焦點。食物及衞生局局長陳肇始表示，目前在機場和高鐵站試行電子健康申報，日後會考慮在其他口岸實施。

本港早前亦與廣東省簽署聯防聯控協議，體溫過高人士不能出境，本港亦會檢視縮短關口通關時間。

政府再三強調完全封關不切實際，公務員事務局前局長王永平形容難以理解。他認為應及時堵截疫症源頭，減少內地染病人士入境，否則醫護人員和市民不滿，可能引發更大的政治風暴。

本身以為係想引入疫症再扮盡力抗疫搶分
點知佢又真係 hea 做連藍絲都唔妥

we connected

lm

今日都得小部份藍絲覺醒 777要繼續好力

初步無人知會感染多幾多人
政府眼中，覺得沙士先死300個
佢覺得用300條佢眼中既賤命
用來去舔共，係正常不過
但廢老人命都係人命
無任何一個人想成為300人之一
而且中左就算唔死
個肺都會花晒有好多後遺症
政府完全唔講
我希望所有高層黑官同黑警中晒武肺
平民醫護全部大吉